L'Alien, tout en étant dépourvu de crinière sur son corps massif, exhibe une luxuriante barbe composée de longs poils blancs, qui dégringole en cascade sur son abdomen large, un aspect typique des Kuyay, ces paresseux géants, doux et lents, peuplant sa planète natale.
